突發 屯門出事

屯門有幾千人一齊整人鏈
以前d光復行動我地屯門一向都係最頹，但係宜家終於有機會向各位證明雖然我地屯門係鄉下地方 但係我地呢班牛其實都有保衛香港既心

光復香港
時代革命
願榮光歸香港

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可